Billy 扮高裝假狗

唔夠高ja